捉到鬼冇打算打死隻鬼既就咪撚捉, 起大台領袖出事冇人打算幫領袖報仇既就咪撚起

捉鬼:
捉撚完發現真係鬼,你又放生佢
咁你捉黎托柒咩?
如果你話捉到隻真鬼之後,你班友會溶撚左佢, 我就雙手雙腳支持你地捉啦
如果唔係捉鬼只係有破壞冇建設

大台:
講左好撚多次, 如果個大台係美國政府或美國共和黨起既, 我唔怕你地光明正大宣佈起呀
我地有求於人, 唔通唔跟人地精密部署, 而係傻撚到跟香港班山埃軍師走咩?
但如果個大台唔撚係美國政府或美國共和黨起既話, 唔該收收皮啦, 起撚完除左SET RULES要人綁手綁腳抗爭之外仲有咩撚野柒用?
你話起撚完之後個大台領袖出事, 200萬香港人會幫呢個大台領袖報仇就話值得起姐, 如果唔係既話又係有破壞冇建設

其實綜合係咪je 係
革命唔流血嘅唔好L革